唔該民間記招幫我發表呢個言論

我嚴正聲明香港政府、警隊、中聯辦、港澳辨等，請不要再以市民一詞在不同發佈會上發表代表香港市民既言論，有關機構無權代表市民發聲，不要意圖強詞去扭曲香港市民心聲，去製造民意傾向政府既假象。香港最少有200萬+6既市民不會認同你們一相情願所講既一切。

推

香港政府及香港警方之所有發言不代表本人立場。